import { Callout } from "nextra-theme-docs";
import ReactPlayer from 'react-player'

# L'essentiel du 31 septembre 2023 - Version Globale

## Win Ling, Raffineuse de pilules

<div className="badge">**Nouveau**</div>

![Vinette](static/202310/winling.png)

<div className="grid">
    <div>

        **Win Ling**\
        <small>Bonus de Groupe : +50% ATK Feu</small>\
        <small>Collection : +1% ATK</small>

        <div className="box">
        **Attaque normale** - Poing de feu de la Montagne Shen\
        **Art de la Montagne Shen** : Utilise diverses compétences d'arts martiaux pour infliger des dégâts de mêlée aux ennemis.\
        **Ordonnance de pilules**: Prescrit une pilule à elle-même et aux membres de l'équipe autour d'elle. Une fois la pilule consommé, les dégâts des attaques normales de toute l'équipe augmentent de 30% pendant 7 secondes.\
        <small>TdR: 6 secondes</small>
        </div>

         <div className="box">
        **Compétence en chaîne** - Poing du dragon de feu ascendant \
        *Abattu > Aéroporté*\
        Envoie un uppercut et inflige 320% de dégâts DPS en tant que dégâts de mêlée aux ennemis. 
        </div>

         <div className="box">
        **Aptitude spéciale** (Bonus 5⭐) - Raffinement de pilule : \
        Lorsque vous touchez un ennemi avec l'**Art de la Montagne Shen**, il y a 30% de chance qu'une pilule spéciale soit générée pour elle.\
        Si la dernière attaque de l'**Art de la Montagne Shen** touche un ennemi, il y a 100% de chance qu'une pilule spéciale soit générée pour elle.\
        Quand vous utilisez l'**Ordonnance de pilules**, si vous avez généré une pilule spéciale au préalable (le bouton de la compétence alternatif se mets à briller), pour tous les héros de type Feu, leurs dégâts critiques augmentent de 40% pendant 7 secondes.\
        Au début du combat, si Win Ling n'a pas déjà généré une pilule spéciale, elle en génère une.
        </div>
    </div>

    <div>
        Et son arme, **Flamme du raffinage**\
        <small>Type : Gantelets</small>\
        <small>Collection: +1% ATK</small>
        <div className="box">
            **Statistiques - Lvl95:**\
            DPS : 5,547 \
            ATK Feu : 1314 \
            Chance de coup critique : 4%\
            <small><b>Options:</b></small>\
            <small>HP : +20%</small>\
            <small>Def : +18%</small>\
            <small>Vitesse du TdR CA : +15%</small>\
            <small>Dégâts Comp. d'arme : +22%</small>\
            <small><b>Bonus MLB : +10% ATK</b></small>
        </div>
        <div className="box">
            **Effet exclusif à Win Ling :**
            Quand vous utilisez l'**Ordonnance de pilules**, la défense de Win Ling augmente de 20% pendant 7 secondes.\
            Lorsque l'**Art de la Montagne Shen** touche un ennemi, les chances de coup critique augmentent de 10% pendant 3 secondes. Cumulable 2 fois. Lorsque l'effet est cumulé deux fois, ses dégâts de mêlée augmentent également de 30% pendant 3 secondes.
        </div>
        <div className="box">
            **CA**\
            **Bombe de feu ultime**\
            *Applique le statut Abattu*\
            Lance une bombe de feu condensée pour infliger des dégâts de mêlée aux ennemis.\
            <small>ATK: 175% DPS || TdR: 10.4 secondes</small>
        </div>
    </div>

</div>

<div class="box">
<ReactPlayer className="w-100" playing="" controls={true} volume={0} url="https://youtu.be/7MnydikkRWc?si=tuQBt_v1gwLKF99m"/>
</div>

<Callout>
  <b>Faut-il pull Win Ling ?</b><br/>
  <p>Côté raid, c'est un excellent ajout à la team feu mêlée, qui ne brillait plus depuis un moment. Win Ling remplacera Yuze Plage dans la team classique actuelle : Rey / Yuze Plage / Scintilla et Lilith. La Feu mêlée sera désormais bien plus forte et performante qu'avant.</p><br/>
  <p>Si vous n'avez aucun perso de la feu mêlée, ce n'est pas un personnage des plus intéressant à invoquer dans ce cas.</p>
  <p>De plus, elle et son arme ont un bonus de collection, vous permettant de gagner 1% d'ATK sur votre compte</p>
</Callout>

## Bannières de Héros

<div className="grid heroes">

    <div>
    ![hero1](static/heroes/win.png)
    <small className="text-center">Win Ling</small>
    </div>

    <div>
    ![hero2](static/heroes/amy2.png)
    <small className="text-center">Amy (Plage)</small>
    </div>

    <div>
    ![hero3](static/heroes/sci.png)
    <small className="text-center">Scintilla</small>
    </div>

    <div>
    ![hero4](static/heroes/lap.png)
    <small className="text-center">Lapice</small>
    </div>

    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>

</div>

## Événements

<div className="grid">
  <div className="box">
    ![Faille](static/events/rift2.png) **Event - Faille d'évènement**\
    Réalisez des niveaux de faille d'évènement quotidiennement et dépensez votre café
    pour obtenir des points afin de récupérer des récompenses. Si vous jouez
    les personnages suivants dans les failles d'évènement, vous gagnerez plus
    de points : *Win Ling, Scintilla, Mei/Fei, Lavi, Karina ou Chevalier.*
  </div>
    <div className="box">
    ![Conquest](static/events/conquest.jpg) **Conquête de Guilde** \
    La conquête de guilde arrive ! Vous trouverez un guide dédié qui arrivera prochainement.
  </div>
  <div className="box">
    ![X2](static/202310/x2.png) **Bonus X2 - Explorations**\
    Pendant toute la durée de la mise à jour, vous bénéficierez d'un bonus X2 sur les récompenses dans les Explorations.
  </div>
</div>

## Ajout d'une histoire courte
<div className="box">
**Une nouvelle collection d'histoires courtes est disponible**.
- Elle introduira le nouveau personnage, Win Ling.
- Elle ne sera disponible qu'après avoir au moins terminé le monde 5.
</div>

## Conquête de guilde
<div className="box">
  **La conquête est de retour !**
  - Nous n'en parlerons pas ici, mais un guide dédié arrive très bientôt et sera disponible <a href="/conquests/help"><u>ici</u></a>.

 ![Conquest](static/202310/conquest1.jpg)
</div>

## Boss Rush
<div className="box">
  **De nouvelles épreuves ont été ajoutées :**
  <table>
    <tr>
      <th>Nom</th>
      <th>Description</th>
      <th>Bonus</th>
    </tr>
    <tr>
      <td>Bombe à fragmentation</td>
      <td>Inflige à votre lead des dégâts égaux à 10% de ses HP max, toutes les 8 secondes et l'interrompt.</td>
      <td>+10%</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Drone de protection</td>
      <td>Après avoir quitté la zone générée par le drone pendant un certain temps, inflige à votre lead des dégâts égaux à 10% de ses HP max tous les cycles.</td>
      <td>+15%</td>
    </tr>
  </table>

  **Des épreuves ont été modifiées :**
  <table>
    <tr>
      <th>Nom</th>
      <th>Avant</th>
      <th>Désormais</th>
    </tr>
    <tr>
      <td>Armure spéciale</td>
      <td>Immunité aux effets de réduction de résistance d'élément et de défense pour le boss.</td>
      <td>Immunité aux effets de réduction de résistance d'élément et de défense pour le boss. La santé du boss est réduite à 85%</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Intrusion</td>
      <td>Panda Fou MK-3 amélioré émerge, Atk du boss réduite de 50% et HP de 70%.</td>
      <td>Chef Gobelin amélioré émerge, Atk du boss réduite de 50% et HP de 70%.</td>
    </tr>
  </table>

  **Des épreuves ont été supprimées :**
  <table>
    <tr>
      <th>Nom</th>
      <th>Description</th>
      <th>Bonus</th>
    </tr>
    <tr>
      <td>Endurer</td>
      <td>L'attaque ennemi augmente à proportion des affections empilées.</td>
      <td>+10%</td>
    </tr>
    <tr>
      <td>Blessure interne</td>
      <td>Création de bouclier et récupération de HP désactivées pour les alliés</td>
      <td>+25%</td>
    </tr>
  </table>
</div>

## Ferme
<div className="box">
**Thème d'Halloween**
- La ferme aura un thème d'Halloween pendant 25 jours. Les plans de fabrication pour les décorations d'Halloween sont de retour et pourront être achetés de nouveau contre des gemmes.
- Heavenhold se verra aussi obtenir un thème d'Halloween pendant la même période.

 ![Ferme1](static/202310/farm1.png)

**Améliorations**
- Vous pourrez désormais activer le Barbecue dans votre Ferme plusieurs fois d'un seul coup.

 ![Ferme2](static/202310/farm2.png)

</div>

## Succès de saison 4
<div className="box">
**Le round 2 est disponible !**
- Le round 1 est toujours disponible, le round 2 rajoute juste de nouveaux défis supplémentaires :
<small>
- Finir l'étage 55 de la tour d'Horizon Basique avec 2 personnages ou moins.
- Finir l'étage 55 de la tour d'Horizon Feu avec 2 personnages ou moins.
- Terminer l'expédition du District 9 (Zone 2) avec 17690 de Résistance Mystique ou moins et obtenir le niveau 5 de récompenses.
- Terminer l'expédition du District 9 (Zone 2) avec 16910 de Résistance Mystique ou moins et obtenir le niveau 5 de récompenses.
- Terminer l'expédition du District 9 (Zone 2) avec 16320 de Résistance Mystique ou moins et obtenir le niveau 5 de récompenses.
- Terminer l'expédition du District 9 (Zone 2) avec 15740 de Résistance Mystique ou moins et obtenir le niveau 5 de récompenses.
- Finir l'étage 8 du Kama-ZONE en difficulté Survivant ou plus.
- Finir l'étage 8 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant ou plus.
- Finir l'étage 8 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant 2 ou plus.
- Finir l'étage 10 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant 3 ou plus.
- Finir l'étage 15 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant 3 ou plus.
- Finir l'étage 18 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant 3 ou plus.
- Finir l'étage 6 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant 3 en ayant l'avantage Trio.
- Finir l'étage 12 du Kama-ZONE en difficulté Conquérant 3 en ayant l'avantage Trio.
- Terminer le [Défi] Survie hivernale (Rue la Rouge - Défi 2) en 25 secondes.
- Avoir la note A ou plus haut 2 fois en Co-op Défense en difficulté Challenger ou plusplus.
- Terminer une Co-op Défense en difficulté Champion.
- Obtenir 1000 points lors d'une saison d'extraction de météorites de guilde.
- Utiliser 10 000 000 SP.
- Gagner en Colisée 30 fois.
- Gagner l'Arène 10 fois.
</small>
</div>

## Kama-ZONE
<div className="box">
**Nouvelle saison de Kama-ZONE reprenant le thème Roman Noir / Mafia & Police**.
</div>

## Boutique & Cosmétiques

<div className="box">
  **Rotation des costumes** ![Image](static/202310/cost41.png)
  ![Image](static/202310/cost42.png)
</div>
